如果市民可以舉報遺例車輛，可唔可以改善交通擠塞問題

十字路口
如果市民可以影低停係黃色交叉既車
而政府又做野
會唔會有d機會改善到轉完4次盞燈另一面都冇得開車而導致癱瘓左條路45分鐘既問題？

要改善交通擠塞問題最直接嘅方法就係減少喺路面嘅車輛，增加汽車首次登記稅，又或者停止入口新車，消一架入一架。

交通部黑面㗎
p.s.試過舉報

遺你老母個臭雞，返恒大讀多d書先啦

你有份塞住？

聽過1823未呀柒頭

無用架，除非你直接打999啦，用其他渠道舉報會隔幾日先會做野。但你直接打999舉報違例車輛會俾人話濫用999服務

所以舉報違例車輛只係可以安慰下自己希望警察會做野。但實際黎講都係靠政府根治問題

香港交通方便到咁 車根本完全唔係必須品
一比人抄牌就係到吊
啲人講到違泊係政府唔夠泊位
住都唔夠住你係到嘈泊車
養得起車又比唔起罰金
學咩人渣車

幾時做野都冇所謂架
出到告票咪得

開條單車徑唔係路面咁多車已經解決到

？

字都唔撚識寫仲串返人

Agger
我試過喺佐敦明明條路係暢通無阻
但係就比呢班仆街阻住咗我四個字

打去分區差館

其實如果影左相
有證據
點解警察唔受理？

不嬲受，仲成撚日事後扣分

塞車post入邊啲人成日捉人行巴士綫

交通部日日寄信打電話比車主
叫佢交人扣分，好撚唔得閒